帶任何野都可以比人懷疑去搜身，咁裸體去金鐘，係咪最正確？

出街要帶身份證，但全身得番一條罅。。。